上海深圳快取代香港？ 林一嗚：香港只剩下七年優勢

7年，中共都唔存在啦

替到就唔洗七年啦，不過中共仲有無七年呀

又要講上海，上海十年前夠發展呢，依加邊緣化咗香港未呀？

3年後仲係度先同我講

「當人民幣加快國際化步伐」

十年前已經講，但上年就封鎖資金流出。

十年又係依句

最好就快D取代 放棄香港啦

上海深圳取代香港
呢句野聽咗幾多年

仲要幾多個七年

比你講到上海深圳識飛又點, 外國人就係信你唔過 唔嚟投資

係啦係啦嚇倒啦
好撚驚啦

香港即刻行大陸法，即刻被深圳取代tim
共產黨放棄政權，直頭成個廣東省獨立都得

佢以為老共仲係到，點知

上海經濟?
我淨係聽過暴力救市

如果中共仲係keep住胡撚塗嗰陣既方向就有可能既
但自從偉大既刁總上台後，就知無可能了

放心, 啲外資即刻去晒新加坡同東南亞

呃得邊個 香港有獨立關税區 法治優勢 資金自由進出
深圳上海邊樣做到 返去含撚喇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

牙爺如果肯講明搞一國三制 就值得驚下既

求下你放棄香港

七年又七年 快d取代香港 唔好再來

收皮啦....
丁力都係幫我挽鞋咋....

中共只剩下兩年命

佢地都仲係未明點解取代唔到
根本唔係講緊你當下有幾經濟發達/科技先進既問題....
香港有你無既係透明, 法治同誠信呀!係無得操縱同受法律監控既自由市場呀!
開放網絡又唔敢匯率又拉高禁低公司又隨時共產蒸發 所以你咪輸囉

即時取代啦，重要等7年

支那捱唔捱到下年年尾都未知啦

快撚D做啦，好撚煩呀，又上海、又前海、又深圳。

懲罰香港未呀咁

上海領先左啦 香港冇撚用嫁啦 快d抛走香港啦

知喇，go on

冇左中共，自由開放，free fight 上海都叫有少少機

大灣區呢?
香港=支那同外國橋樑
條橋斷撚左
你上海深圳起到識飛有撚用咩

快d做

講左20年啦

十年前會信
而家不了
支那人慢慢打飛機啦
上海前海大灣乜乜77
根本無制度無自由就無辨法取代香港地位
你倒幾多錢都做唔到紐倫港 做唔到矽谷
中國夢醒

有d中國人好心水清，大灣區無左香港只不過係珠三角，人地需要香港多d,係香港d賣港官員鼓勵技術，人才，資金北上，我未見政府會出賣自己地方同叫人去其他地方發展

七年後：
深圳發行國際性貨幣（有三四千億外匯儲備）
完善法治（行普通法）
資訊自由（互聯網沒有限制）

到時全部深圳人知道中共真面目
恭喜嗮

冇資訊自由你取咩撚嘢代姐柒頭

快手取代我地

有一個可能性,佢賭你外資一定入大陸
搞到香港變到同一國一制無分別,
外資想入大陸玩,一係就上海深圳,一係就一國一制既香港
你去新加坡唔會幫到你入大陸

以下邊件事會最先發生？
A. 上海深圳取代香港
B. 出解放軍
C. 流浮山刀手到達

香港月經被邊緣化、被取代、被落後

三年後仲係到先同我講

奧運果年直頭話取代啦屌
11年啦 收皮啦上海

人民幣加速國際化

咩唔係一早超越左HK咩
fuck off la

快啦

差唔多啦，之前蘇民峰唔係成日係cctvb話2025香港同大陸都轉大運變冇運行咩

算西數啦支那個大灣區都係抄鳩人美國bay area 嘅

中共想做個A貨香港，就要開放互聯網同建立完善既法制
如果做唔到，咪又係打嘴炮，上海已經係例子
如果做到，當地居民都會好似香港人咁，要求民主自由

B>A>C

不如等大陸唔洗翻牆用到 Twitter 同 Goggle先再講

乾脆講香港政府無能算啦
有創科局都搞唔到高端產業

叫大陸金融政策唔好輸打嬴要先啦
限制期貨交易個度，已經同香港差太遠
又可以因爲跌市而亂咁停牌，仲要話良心企業，完全係笑話

騰訊，阿里巴巴，百度，都唔係大陸上市，係咪笑話

快燃d放棄香港啦 屌你維尼

狼來了

又7年? 之前唔係話好快咩

我真恭喜你呀 發展深圳上海呢d咁閪…閪既城市 恭喜你呀 快撚d取代香港啦

如果照胡撚塗個套悶聲發大財同無貿易戰，十年後咁玩人地又跟真係唔出奇。但而家一手好牌愈玩愈爛，經濟，外交愈黎愈唔掂，開戰轉移視線又未有足夠實力同美國打無盟友，唔通靠俄佬？

99年已經話上海就快超越香港了

林一嗚 你的理由在哪裡？
如果可以取代 香港人有甚麼可以幫到手？我都想為祖國貢獻！

加埋香港呢單野仲想有外國人中計 ?

快啦 講咗幾多年

我廿年前已經聽中共吹五年後上海取代香港

大家討論既前設都唔同

你覺得大陸會開放市場, 所以香港好快被取代
我地覺得大陸打死都唔會開放市場, 所以香港係個大春袋

要討論既係, 基於呢十年既條件同中共既政策, 佢會唔會轉向開放市場, 同埋基本既人權保障, 法治下放至社會呀嘛

而家香港好好咩？產業單一化，創業得個噏（Start Up = Start 噏）娛樂工業全面倒退。重新來過仲好啦。

係就快啦
不過無獨立關稅無美國撐腰
要超過都幾難下

乜水

當幾年前見識過暴力救市後
我就知上海玩完㗎啦
依家上海嘅資金變得只有大陸資金㗎啦

日日打飛機，你唔悶，我都悶。七年係搞死香港

仲7年咁保守，7個月啦不如

中國一直有一個迷思， 他們以為只要把台灣和香港拿下來， 有了這塊土地， 沒有上面的人也沒關係， 他們自己可以管理的很好， 他們只要島不要人。

就好像他們養， 套， 殺很多台商和外資的廠在中國，以為把廠搶過來， 就可以免費的用裡面的設備或技術，前廠商已訓練好的人材，輕鬆可以賺大錢。 這套方法也的確極有效， 別人投資了鉅資建廠訓練員工， 幾年後所有的管理幹部都熟練了， 就想辦法趕走或定罪原廠商，然後再順理成章繼承原廠商的客人，這方法在低技術的傳統產業， 可說是萬試萬靈。

不過到了他們想轉型到高階產業就不行了。以為把三星，Sony 等國外廠商趕走用原設備， 管理幹部也是中國人留用，訂單就ㄧ直來。 技術不行就用偷的， 以為萬無一失。沒想到外資豈會甘願被坑殺？都會有關鍵技術不公開。 所以外資撤走後回國或去越南/東南亞國家， 很輕易就可以用更新的技術來做， 而他們始終都無法克服這些技術關卡， 而全世界都知道他們的手法， 早已無人願去投資了。

我中學雞聽到依加

人唔笑狗都吠，開放互聯網未，貨幣自由化未，司法獨立未，收聲啦

出賣得大陸最多既就係俄佬 依家已經趁火打劫緊大陸
大陸最鐘意幻想西方國家係敵人 事實係西方一直幫緊佢地發展

大家入去投下票

中共係經濟山埃

中共繼續打飛機啦

可以睇下這個，佢提到當年深圳南方科技大學都想COPY 及超越 HKUST。但結果...
然後提到深圳想超越，先開放互聯網

叫美帝立深圳關係法

中國入進口野根本買唔起

2046年人民日報:上海深圳快將取代香港

無理由
小學果陣已經講話上海深圳已經超越左香港
唔通佢地停左手比香港超越返?
定係有曼德拉效應?

呢個真 正常都係想留番啲高技術人士係度發展但香港就掉轉

係就快 唔好等七年啦

97 前 上海話十年追過香港

取代到GDP, 取代唔到外資對香港人既信心

中共捱到去2020年嗎？

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

係流浮山刀手都先定要老解落嚟先定深圳上海取代香港先

共狗d語言偽術呃得到愛國傻西
呃唔到班現實既商家佬 睇下誠哥 再睇下班走資生意佬

都市傳說來

現在沒有各大廠或名牌大學新技術可偷，歐美在中國已撤廠也不會再輸入新技術。ㄧ帶一路又給人建了一大堆豆腐渣工程， 這些國家拿了一堆爛渣還要人付錢是不可能吧， 這時候台灣/香港資金就很重要了。本來中國的如意算盤是拿資金土地不要人， 如果你們乖乖做奴工交稅養他們， 中共或許會容忍你的存在， 但是如果敢反抗， 他們就要大換血， 把台灣和香港人都送去勞改，讓中國人來取代。

但這是無效的， 因為香港過去幾十年能成為亞洲金融中心，並不止是地理環境， 不然海南島更大還是直屬中國的，怎麼沒辦法成為金融中心？那是由於港人勤勞誠實， 受英國教育西方國家認為文明程度高（highly civilized) 懂西方文化和禮儀。金融產業需要高度自律和工作道德 work ethics （不能任意挪用客戶資金， 保護客戶資料， 不可收受利益等） 這些剛好是中國人欠缺的特質，香港的房地產好是因為金融業好， 若金融業換成了中國人， 弊案將層出不窮，把中國貪官的那一套搬過來，外資將失去信心會紛紛撤資，香港的房地產將大跌。同樣的台灣的醫療產業，若是離開了高道德標準， 像中國一樣什麼都往錢看，醫生收紅包， 健保將垮，水平將大幅下跌。

就算把台灣香港的人全趕走，換成他們自己人， 也不會是原來的樣子，台灣香港是因為人的素質，不是因爲這塊土地，不然那麼多島國， 資源土地比台灣香港都更多更大的，怎麼沒有這種成就呢？如果中共政府這麼厲害， 就不需要用虛有資金四出買地， 看看他們還能不能維持現有的生活水準呢？如果不能那就說明了一件事， 不是換人民，而是要換政府。

貨幣操控國

做到咪做囉，中共大隻講咁多次唔悶咩？

７年太長喇

究竟上海深圳取代先
定老解黎先
搞到我茶飯不思

我已經唔介意咩優勢，你睇响外國的中國人同香港人？你想做邊個？

七年前已經咁講啦
做左功課先出聲啦

七年又七年

97年已經開始聼話上海五年後起越香港

同出老解一樣 得把口

上海搞撚左咁多年都未得我好驚啊

快撚啲啦屌你老母

哦

前海 上海： Am I a joke to you?

4年穩

7年又7年
7年又7年

無合約精神、法治的地方想取代香港？

香港基本法治精神係預設疑犯無罪，控方要證明佢有罪。
上面的人治精神係預設疑犯有罪，疑犯要證明自己罪。
外國人見你人治，會同你做生意？
都未講你中央一唔滿意就可改政策玩死指定行業。

7 年前唔係已經取代左？ 又 7 年

七年
依家先攞香港身份證嘅話
有三粒星嗰陣啱啱好無曬優勢
可以叫中國人唔好嚟

玩咗廿幾年都未得，呢啲唔係地理問題，而係人種同意識形態問題，有啲嘢係點追都追唔上，因為你諗住短跑快，但我地係玩緊馬拉松，根本係天荒夜談。

我唔知依啲所謂專家真係咁on9定扮傻，講撚到口臭，中共係要靠香港喺國際上嘅特殊地位呃飲呃食，走資，避險，上市，如果可以取代到，一早就解放軍橫掃左香港啦，你睇新疆就知

7年夠侵侵滅共了

講到咁勁， 就free hk 啦

又來就快兩個字，一係取代一係唔取代啦，成日狼來了

捧捧糖

好呀！等你

快啦屌幾千萬人都取代唔到近八百萬人

9up佬
仲燈過燒山

1958年毛澤東：超英趕美

聽住先啦，
取代香港論由我小6聽到而家出黎就黎做左0年野都未取代到，取條毛咩

哦！係呀？
叫佢哋還錢先啦
取代還取代！錢一定要還

10年

取消onshore offshore匯率未
冇RQFII買唔買得大陸securities

見證過溶斷機制花式自殺事件，從此我相信大陸經濟無野係無可能，大家要拭目以待

上海係威係勢
而家咪又係一穫粥咁

你有完整開放金融市場再講
人地信你rmb再講
人地信你司法制度，再出黎打過啦
國際金融中心係你講架咩？
人地話你係你先係架7頭

老共一係封晒啲互聯網禁止所有出入境，做到好似北韓咁，唔係點管得掂十四億。佢一路再唔同人民妥協用極權方式統治，一黨專政睇怕命不久已!

就算真係
都只會係香港被玩殘而衰落
而唔係你地發展得有幾好

你口講就自由貿易，事實就係香港有示威連護具口罩都可以禁運 少少野借d意打壓國泰想食埋佢盤生意，又屈fedex運槍黎中國借d意又想打擊對手，成個大陸咁撚多槍洗唔洗要fedex運黎 你地真係當鬼佬白痴咩

係就即刻啦 咁撚叻

林一嗚？

9up

係就快撚d啦
美帝取消香港關係法唔好喊呀

最怕冇人話取代香港

要收香港皮係唔會開口提香港人

比足27年你先爬到香港頭
仲要未必得

明明好似前幾年有單新聞係成個股市唔畀人交易
你同我講取代

唔好講乜取代香港
西X東輸、乜乜大開發呢啲計劃到而家都成個都市傳說咁
最後一次見佢已經係中學地理堂
輸咗差唔多十年輸到未

香港都無進步過
仲不斷退步

被取代好合理

收入太單一
旅遊業一收皮
香港就收皮

想香港孤獨？

講左幾多個7年

取代香港受罪

因為冇咗中共所以可以取代香港

又要取代香港啦 我好撚驚呀

法律都唔撚同啦. .
大陸一句話唔得 就可法例,
點取代.

中國最大離岸人民幣中心係香港

深圳搞金融中心一定要資訊流通自由，資金流動自由同司法獨立，三樣做到至得

否則只係打咀炮

不過如果做d唔做d，深圳人就會開始要求自由民主架啦

到時深港connect

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

林一嗚

快啦契弟

你放哂所有野比上海深圳到時咪佢地叫獨立囉

法治優勢冇左啦

支國取代全世界,習近平取代耶穌

係就快啦。咪鬼再搵我地拎錢。

咁就飲得杯落

又係閪佬教授亂講廿四，深圳及上海都講咗十年啦,都唔知有無真心學者講下人話

到底上海深圳取代香港先啊
定係老解&流浮山刀手黎到香港先

呢條燈神以為自己真係有料

我愛香港，就算佢無哂咩金融優勢，只要香港依然係香港，少啲鄰國人，我都係咁愛香港

警方資訊
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;警方收到市民申請，將於2019年8月24日在觀塘區一帶舉行公眾遊行及公眾集會。地點包括駿業街遊樂場、駿業街、海濱道、順業街、偉業街、常怡道及宏照道零碳天地一帶。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;鑑於近月進行公眾活動時，曾多次引發暴力衝擊事件，因此警方在必要時會展開驅散行動。市民如有需要，應關好窗戶並留在室內安全地方。如非必要，請勿前往相關地區。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;特此通知，以便及早作出相應安排。請密切留意警方發放的資訊及事態發展。

秀茂坪警區指揮官示

對唔住做左標題黨

但驅散行動又有咩好怕？
熱門一個PO都冇，邊有人出黎？
唔該幫推行動PO

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

咁係咪可以放過香港啦？

唔用人文幤咪得

下年中國仲存在先再講啦

大壩能抵百年一遇的水災

聽左20年深圳上海replace香港

咁早d死早d攬炒囉

FCed by 推背圖

冇左老共比上海超越
咁我認命

要代替一早代替左啦
啲人係唔信呢個仆街政府呀嘛

林一鳴十大預言 逐步兌現
2011-08-15]

香港文匯報訊（記者 卓建安）在07、08年金融海嘯後，林一鳴於08年11月出版了一本名為《猴子的戲法不靈了!?》的小書，反思金融海嘯爆發的前因後果，並對未來提出「十大預言」。兩年多的時間過去了，他的一些重要預言，包括「美國評級下降，美元貶值。」和「金價每盎司升穿2,000美元」的預言正逐步兌現。

在這本書中，林一鳴提出的十大預言如下：

一是「美國評級下降，美元貶值。」
二是「中國外匯儲備將逐步減少美元及美債，部分更以黃金取代。」
三是「部分國家重新執行金本位制度。」
四是「金價大幅攀升，在數年時間之內，將升逾每盎司2,000美元。」
五是「商品牛市未完，商品牛市將持續10年以上，導致通脹失控。」
六是「投資銀行捲土重來，而且賭得更加利害。」
七是「美國國債價格下降。」
八是「人民幣自由浮動，成為國際貨幣。」
九是「港元與美元脫，然後與人民幣掛。」
十是「中國取代美國的全球經濟領導地位。」

睇下中共過唔過到今年先講啦

快d取代啦

上海自貿區
前海貿易區
西部大開發
雄安新區

呢啲搞成點

“5年內取代香港” 呢句話由我小學開始聽
依家我大學都畢業幾年了

唔係取代香港，而係香港變成強國城鎮同類，
資訊唔流通，新聞屏蔽嘅地方，不會係國際金融中心。

快啦 好期待呀

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

依家接管啦

人民幣自由浮動，成為國際貨幣
變左匯率操縱國

講真
十年前講 我都仲覺得有可能
最少中國個觀感都未咁差
雜種上完台
覺得佢基本上會玩到中共收皮

係就快啦 成日講取代取代

我真係好撚驚呀,你呢.jpg

年年都係咁講，
而家超越咗未？
垃圾國家就只係識得打嘴炮

仲有7 年咁耐，快d 得唔得

有資訊自由先至講啦on9

林一鳴提出的十大預言如下：

一是「美國評級下降，美元貶值。」
二是「中國外匯儲備將逐步減少美元及美債，部分更以黃金取代。」
三是「部分國家重新執行金本位制度。」
四是「金價大幅攀升，在數年時間之內，將升逾每盎司2,000美元。」
五是「商品牛市未完，商品牛市將持續10年以上，導致通脹失控。」
六是「投資銀行捲土重來，而且賭得更加利害。」
七是「美國國債價格下降。」
八是「人民幣自由浮動，成為國際貨幣。」
九是「港元與美元脫，然後與人民幣掛。」
十是「中國取代美國的全球經濟領導地位。」

繼續又大造文章又放風
咪咁天真真係取代到先得架
支那係國際社會中可信用係0
做生意又唔開放又唔持平。
加上畀人開得成金融中心都無用啦，全部都係黨話事，法律又唔完善點保障投資者呢
咪玩啦

一日你知識版權 國內法制問題未解決 你一日都好難再多外資

是撚但啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

快啦屌

啲公司收到美金先講啦

係咪有消息深圳7年內會獨立? 定中共7年內會倒台? 唔係真係冇機會過囉

唔好等啦, 宜家就取代啦
快!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

好驚呀屌你老母

7年後林一嗚請立即移居大陸
否則死全家

過到10.1再講

篇文幾多年前寫落？

哦，林一嗚原來是戇鳩

好笑

快

佢知唔知中共人權法治係倒退點樣
買過騰訊嘅股民都知佢竟然仲唔知

咩野都是複製
A貨就A貨啦

香港幾時靠旅遊業為生
係靠金融地產
兩樣嘢都係支那中共洗黑錢走資係瑞士銀行主要工具
澳門賭業都係
深圳不能取代香港
但係香港可以變深圳
傻仔維尼快d攬炒

就當佢講嘅係真
所以而家先更加要同中共攬炒

屌
就今年啦
唔該走返曬D資金

就算香港無左
外國人都係會選擇新加坡 而唔撚係中国任何一個城市

認真講，俾你取代到又點
香港係咪會世界末日？

唔明，如果深圳發展太好唔驚佢獨立咩？
同理，我估海南賭無可能搞得成

取消一國兩制 立即同等啦

林一名？網紅？咁低能

仲七年，係就而家即刻取代啦

解撚咗外匯管制先講啦

屌～一個仆街樣

聽咗廿年
俾啲新意啦

林一鳴認估錯加息 樓市見頂 2017-12-23

他預測明年美國如市場估計有3次加息，若香港再不加息，「我自己就真係唔信啦！美國再加三次，香港都一次唔加，美國加咗八次，咁應該唔係太可能啦啩」，他認為明年香港的加息周期應會開始。
樓市方面，他表示最後一次參與樓市投資是約兩年前，現時樓市太貴和投資回報不高，「我寧願買股票收息好過」。他又說除非2018年樓市有比較大的跌幅，否則不打算作任何樓市投資。
另Bricks & Mortar創辦人兼總裁王震宇指，明年香港樓價跌的機會大於升，因為「你經濟已經見頂啦，息口開始上升，啲好消息已經出盡。」王震宇建議若明年打算上車的人士要比較小心。

中共過唔過到7年都成問題
哈哈哈
打嘴炮就最叻,中共

呢句野真係由細聽到大

成日打丁話超越曬 乜仲要等七年？

廿幾年前已經講緊啦
取代左未呀？

______ is not a place, is a people

快點取代我

上海去左邊 ?

noted with thanks

係就快

邊樣中

專家?

一早取代咗啦，香港冇用架喇，快d放逐香港啦

睇一帶一路D國家反應 支那國盟友仲係巴基斯垣 非洲 北韓

noted with thanks

如果真係了解香港既優勢係咩就會知道根本冇可能取代到香港 當香港收皮支那只會死得更慘

即刻放棄香港啦，唔好再等7年

講上海講深圳講左我諗20年都有
講無用架做囉

知唔知咩叫無心插柳柳成蔭？中央自維尼上台搞咩都搞唔成：一帶一路搞到中國破產、創業園變死城

邊緣化香港，等香港自由發展先好

晒鳩氣，上海講左十幾訓廿年都取代唔到。點解呀？你套制度唔掂囉，資訊封鎖、貨幣非國際流通。

繼續吹

上海深圳有國際法先講啦

七年？中共仲有冇七個月命都係問題啦！

呢句由讀小學開始聽到而家u 都grad埋做左幾年野

咪傻啦，只要仲用人民幣，就無可能取代香港。
因為大陸必定會操控人民幣以防外國搞佢地經濟。
人民幣是很難國際化，出入都要受監控。
法治又差
又充滿貪腐
人民質素又低
又法西斯強逼人信奉
唔洗再講教育，醫療嗰啲。

睇 point 1, 2, 8, 9, 10 肯定係無腦藍絲
8 & 10 完全係打飛機,
中國由共產黨執政, 8 & 10 根本唔可能發生
經濟好轉頂多再富強啲, 但生活在圍牆之內不可能領導世界, 中國只是一隻井底金蛙

笑死 大陸走資走到要唔俾人去台灣

哂氣啦
上海中國法律
其他國家會唔會去用係另一件事

721 811

中共咁叻俾香港脫離領土或者放它解入黎囉
咁深圳上海咪即刻追上左
9UP

等7年咁耐,條撚屌都早已上咗岸

none of the above

吹奏上海有冇吹咗30年？

唔係你發唔發展呀
係人地唔信你個制度呀
明唔撚明姐

戇撚鳩、係就快

有人去支那投資先算

7年時間搞得掂法治同金融？

過到10月1已經劏雞還神

七年咁耐...快撚啲啦

十年前類似說話，我響台北聽過
「不簽ECFA台灣就會邊緣化，我們痛失大陸商機了」。

到左而家，台商大舉回流台灣，係蔡英文目前一大政績

幾年前：東莞gdp
現在：G.....
冇曬人
G都冇

取代呢個由出世聽到依家
結果係點

之前有個大陸客嚟話
你地香港都唔係話點先進啫
同好多大陸省份差唔多樣

其實佢想點
係咪要啲車係個天度飛先至滿意

整廢香港嘅教育
冇人道哋推爆深圳經濟
雖然深圳勁過香港真係無可厚非嘅事實

但係無啦啦喺今年整單咁嘅嘢
用暴力去壓制一個國際大都市
仲要話中英聯合聲明係廢
人地過嚟投資
但係俾你因爲
顛覆國家安全而判刑
又偷晒人哋最勁嘅技術
點玩？

佢地地雷一地都係 爭在一下信心引爆
一爆就連環爆 政府好難禁住
又托 又限 又調整
佢地依家自我感覺良好地
吸走中下層嘅錢 攤分補貼國家

早兩日開左個post
同d翻牆嘅ig網民討論/文宣
政經社會 方方面面都係伏

個政府就係一直出招托 調錢
好聽d就調整 難聽d就房產市場嘅錢 有入無出
死唔比佢冧 開始淡如水

真係爭在導火線 一單大嘅
信心爆破
睇中共同時間競賽

淨係手機支付呢一件事，已經非常趕客。邊會吸引到國際商務旅客去深圳?
喺酒店房睇國際頻道電視，都會無端端黑屏，又係趕客。
深圳唔多人識英文，極少人識金融及法律之相關英文，點做金融中心？
金融人才想幫仔女想搵間正常學校都難，點吸引人才？

歷史上從未有過城市取代城市,狗是長不出象牙

十年前都係咁講,信佢都on撚9

天要你步向滅亡 終歸避無可避

靠文宣麻木內地低教育人士 吹噓實力
係佢地目前必須做
亦做得非常有效嘅方針

白骨人血堆成峰
自有腐爛從中來

哇 好驚驚豬喔

上海十年前已經講話取代香港啦

又係呢條奶共佬，啲預準差到冇朋友 信果毎on9

C

我地冇進步過你都追唔到

所以而家咪令到你不斷退步

專家食屎啦

講左30年喇 收皮啦

廿年前都係咁講

依家寫持平都要照肺時，咁依篇文十分正確

agger

Noted with thanks.

點解會覺得手足們會驚
從來都係強國揾黎比較

深圳上到facebook?
睇到youtube?
用到whatsppp?

200個刀手過左黎未？

金融崩潰係唔會超過到一年，七年係點推論出黎？

騙徒手法層出不窮: 一帶一路，前海，長三角，大灣區，天津乜乜區，北京乜乜區，現在又深圳乜乜區，只係想騙人去投資。

國際化到先算

大陸人比黨洗曬老架喇
個個當共產黨神咁拜
佢地吾會諗一個人有無實力/有無料
只要果個人係高級/有錢，就會當人神咁拜。

搞掂條壩先
一崩就海上金額中心

free hong kong 請放棄香港

樓主鳴字同嗚字都唔識分?